[暹粒吳哥] 1月5-7號 有無人想夾Stopasia? （2個位)

依家兩條友 (廿歲頭) 想1月5-7號 Stopasia 小﹑大﹑外圈去吳哥窟，仲有2個位有無人想一齊夾車

或者1月5-8號 中間是但3日都OK

Push